\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Les filles des forges} 
\index[in]{Les filles des forges}
\index[in]{Digue, ding don, don}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/diguedingdondon} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. /: Digue, d\=ing don, don, elles s'en vont à conf\=esse. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\\
2. /: Digue, ding don, don, elles s'en vont à confesse. :/\\

/: A\=u curé du cant\=on, digue ding don, d\=aine,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
/: Au curé du canton, digue ding don, daine,\\

\ \ \ \ au curé du cant\=on, digue, ding don, d\=on. :/\kill
\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ au curé du canton, digue, ding don, don. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. /: Digue, d\=ing don, don, qu'avions-vous fait les f\=illes? :/\kill
\>\bf e\>\bf D\\
3. /: Digue, ding don, don, qu'avions-vous fait les filles? :/\\

/: P\=our demander pard\=on, digue, ding don, d\=aine,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
/: Pour demander pardon, digue, ding don, daine,\\

\ \ \ \ pour demander pard\=on, digue, ding don, d\=on. :/\kill
\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ pour demander pardon, digue, ding don, don. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. /: Digue, d\=ing don, don, j'avions couru les b\=als, :/\kill
\>\bf e\>\bf D\\
4. /: Digue, ding don, don, j'avions couru les bals, :/\\

/: \=et les jolis garç\=ons, digue, ding don, d\=aine,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
/: et les jolis garçons, digue, ding don, daine,\\

\ \ \ \ et les jolis garç\=ons, digue, ding don, d\=on. :/\kill
\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ et les jolis garçons, digue, ding don, don. :/\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
5. /: Digue, d\=ing don, don, ma fille pour pénit\=ence, :/\kill
\>\bf e\>\bf D\\
5. /: Digue, ding don, don, ma fille pour pénitence, :/\\

/: n\=ous nous embrasser\=ons, digue, ding don, d\=aine,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
/: nous nous embrasserons, digue, ding don, daine,\\

\ \ \ \ nous nous embrasser\=ons, digue, ding don, d\=on. :/\kill
\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ nous nous embrasserons, digue, ding don, don. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. /: Digue, d\=ing don, don, je n'embrasse point les pr\=êtres! :/\kill
\>\bf e\>\bf D\\
6. /: Digue, ding don, don, je n'embrasse point les prêtres! :/\\

/: M\=ais les jolis garç\=ons, digue, ding don, d\=aine.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
/: Mais les jolis garçons, digue, ding don, daine.\\

\ \ \ \ Qu'ont du poil au ment\=on, digue, ding don, d\=on. :/\kill
\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ Qu'ont du poil au menton, digue, ding don, don. :/\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: aus der Bretagne\\
FA: 139 LB: 84 TS: 224
\end{angaben}
